對生活感到心灰意冷

政治令我同我思想傳統嘅屋企人反目
無論點講 理據有幾清晰
有曬歷史同條理做支持佢哋都一面倒屌

朋友因爲有數個朋友另一伴/佢本人做狗而有拗叫
亦有啲我無參與討論
但眼見佢哋因爲政治而嘈交 反目 退群

公司最近到咗樽頸位 想跳糟 但又局勢未穩

情人拍咗數年拖被帽分手
都唔多講
國家大事在前兒女私情都算

幾樣嘢加埋 我改變唔到啲咩 我只可以同自己講
所有嘢都係暫時

純粹呻下 大家一齊努力 共勉之 早抖

巴打加油